反對同恥笑人搞革命果d人係今日香港局面既幫兇

你地無一個係無辜的

法治狗害死香港

永續狗累街坊

共狗係元兇

搞革命用磚頭搞？人唔笑狗都吠
起碼都學下左仔啦

不如叫班革命派爭取一下支持先
唔係第一時間將稍為有些少意見嗰班標籤做港豬

你唔幫手？

網上鍵國

就係你呢d垃圾，企埋一面又唔幫手扮大春袋